求救，點先可以清撚曬啲曱甴？

原來已經做左兩個月昆蟲展覽

叫人搞啦，生哂蛋

放四腳蛇

半透明咩品種

可以諗下，多謝建議

有諗過，但係見到都捉唔到

係bb黎

引入蚰蜒將佢地滅絕

昆蟲大戰

Rip

Bio kill 加 㓕蟲公司

用煙霧殺蟲劑焗

用完可能仲多

放個小強炸彈就得啦

用一點絕

哩隻用過，ok的。
不過用完曱甴藥之後，一定要勤力啲清潔，如果唔係好快又會出返嚟

kill them all ~
徒手捉

煙彈加一點絕

一點絕真係好勁

我想捉左你

同問
點樣先可以殺哂德國曱甴？
用過一點絕，一點絕到後期都冇用